Title: О блоге
Authors: Crank
Slug: about
Status: published

Меня зовут Ренат, и я в основном занимаюсь научным софтом. Этот блог посвящён
в основном профессиональным заметкам, а так же материалам сопутствующим моим
семинарам и лекциям.

Хотя я в основном стараюсь публиковать здесь материал в виде более-менее
законченного высказывания, даже опубликованные заметки нередко оказываются не
вполне целостными -- в тех случаях, когда мне срочно нужно переключаться на
другую работу.

# Контакты

* e-mail: просто замените точку после "crank" на собаку (@) в адресе этого сайта
* [facebook](https://www.facebook.com/crank.on.f)
* [ResearchGate](https://www.researchgate.net/profile/Renat_Dusaev)
* [GitHub](https://github.com/CrankOne)
* [bitbucket](https://bitbucket.org/CrankOne/)
* skype: haiku.renat
* ORCID: 0000-0002-6147-8038

# Публикации

